就算 d 肺炎確診數字日日升，都冇晒感覺，麻木晒

例如美國
琴日睇數據，見30萬人確診
今朝再睇，33.6萬
香港冇望一排，原來已經 891宗
但望住d 數據，已經冇乜感覺，
麻木晒
心諗：「oh I see 」「read. 」

係咪得我一個係咁

點解可以咁快

之前新年一起身就睇中國有幾多單
而家就起身返工冇留意
夜晚睇新聞先知

因為習慣左

歐美無眼睇，班white trash佢死佢事
淨係留意返香港，其實有好轉
應該班外遊豬同回流豬驗得七七八八之後就少好多case

同意 呢排啲呈報個案數字都無之前咁高

以前日日睇增加咗幾多
依家幾日先睇一次

冇心力去睇
心理上麻木咗

香港周街人
其實大家都麻木晒
一來依家封晒關理論上會好D

二來都關閉太耐同埋接收太多會資訊疲勞

吹大咗啦個啲教授
死返百幾萬廢老先講嘢啦...
幾百個確診仲要無人死都驚

過年後第二個星期就已經係咁
吹撚大哂如果我50歲可能仲會驚d